自殺失敗 你問我答

[

點解會自殺

使唔使入psy ward ?

加油巴打

Bro，小心對答，
識得朋友，失敗後比人送去青山，
困咗2個幾月，佢講過入面比監獄更差，
入到去，莫講話人權，乜權都無。

聽講自殺既人到最後一刻其實會後悔的，你果下有無啊？

有 我係燒碳+安眠藥+ 威士忌
當我訓喺度嗰陣 諗咗好多野 好後侮先决定終止 好彩仲有行動能力

對社會 對未來 感到絕望

我一直都係會員

我入過葵涌醫院 真係軟禁

一事無成，得閒就去做義工啦

錦你覺得人生意義係咩
因為如果純粹又苦又無意義，我唸巴打你都唔會返轉頭

you die already?

no ar 我都想死

KILL ME
AHAH